一人一首翻唱好聽過原唱嘅歌

頭先突然聽翻 迫得寵物太緊
聽到小肥唱
‘’你太重要使我 淚亦落得多 見要見得多‘’
好聽到
Kary完全比下去

勾手指尾 澳門版

零分

連詩雅仲要同原唱合唱

傾城 陳奕迅

強劍
低B仔 can cool仔

傻女

王菲 夢中人

你救哪一個

屌打原唱

到此為止算唔算

Aloha 最近曹政奭翻唱嗰首

原唱係cool

愛笑的眼睛 JJ version

Eason 一生中最愛
吊打廢老譚校長

連詩雅 零分

林宥嘉 我愛的人

成全

我都鍾意佢翻唱當你 完全唔同feel

仲記得佢有個version扮廢老譚

話曬自己作曲

Eason/hins cheung 垃圾
因為原唱真係垃圾

豆皮狗嘅cover